呀媽其實我有啲嘢想同你講...

自問我都算係半個沙田撚....
其實到尼一刻我既心情其實好複雜，尤其係一返到屋企我聽到果句：「果班搞事既垃圾又黎了」
其實我真係好唔想同你嘈 開口埋口「我養大你架」
其實尼啲嘢我心底係知都好感恩
但係你開口埋口垃圾果陣，其實又有冇考慮過自己個仔既感受？
老竇係個大愛撚...得 佢唔想同你嘈咁多
佢覺得係上面班PK搞既事 佢兩邊都唔想撐（可能尼啲就係所謂既中立）開開頭都下下屌柒個政府
不過佢未去過啲遊行示威佢未親身感受到果種經歷
但係佢都唔會話係好紅底 （佢唔係識上網果啲人）佢本身接收到既資訊有限，都算係咁
但係你作為我既呀媽，其實你個仔今日係沙田收工果陣已經係同緊你口中果班垃圾一齊搭住同一班地鐵 好趕咁返去 果陣啲防暴警察已經係封左城門河 連條生路都唔比遊行既人 其實當中仲有好多返緊工既人 都甩唔到身，啲犬癲起黎真係冇人性...
其實我唔明點解你仲講得出尼啲咁涼薄既說話：「警察都要收工，所以早啲清場....」你估真係好似開完Party亂葬崗咁比啲清潔呀姐咁清場？
你都幾可愛下喎！先唔講有幾多和平 無辜既示威者係齊曬入邊...仲有好多未收工既...放工既人...佢地尼比人誤以為自己係示威者 尼樣嘢其實大家都捻到...唔係想話特登去屌尼啲所謂廢老既字眼
聽得多我自己都煩...
但係我希望你做既嘢係識得去尊重囉，而唔係開口埋口都係垃圾，萬一自己個仔定你老公係入邊，比人好似之前咁拿警棍黎敲爆個頭 定係比人一槍射爆個頭 係咪得翻個心臟識得郁，定係心臟郁唔到你先會安樂其實？
你開口埋口話養我生...但係人地都係有父母生 都係有自己既仔女
但係我我想講唔該你醒啦 唔好再以為你睇到既嘢就係就係岩 尼個世界唔係非黑即白 亦都冇所謂既對與錯
如果你仲有少少良知...
其實我估心入邊都知道，但係點解死都要咁口硬，我唔想再同你爭邊個啱定錯我已經好攰
麻煩你唔好再逼我

其實真係唔多想嘈，但係每次聽到咁既嘢 無論係啲同學口中 或者係呀媽口中其實都好心up

經歷左成個月既大是大非，其實好多人都唔會想咁，冇人生出黎就會想自己係一個好亂 好多暴力既環境下生存

政治依D野，冇得諗架啦
永遠叫唔醒扮訓嘅人
唯有真係想宣洩下嘅時候搵下telegram d社工
或者好似依家咁開post
講晒出黎 屋企人唔理解 我地個個都理解你！

加油巴打

差啲想斷絕關係

有冇錢裝now 話係孝敬佢

你唔開口剩係心諗冇用架喎

見有巴打做完，漸見成效

扣家用經濟制裁

裝左NOW咩都好講 日睇夜睇TVB 你都頂佢唔住

如果佢睇得明下面咁多個POST, 應該仲有得救

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

多謝巴打！其實我純粹想呻下
其實見到好多黑暗面既同時，你係會發覺身邊平時你睇唔到既好美麗既人同事
但係有啲叫唔醒既人我覺得自己都無謂去再叫

我老豆一向係扮中立嘅愛國撚
我老母係屌狗屌得大聲過我嘅愛港撚
不過今鋪我老豆都幫口屌埋一份
要佢地出街就冇可能
不過我覺得類似嘅家庭起香港應該大有人在
樓主加油

當面屌柒佢啦

試下直接sd段野俾佢睇

最大問題佢除左識睇tvb 啲膠劇 咩都唔識 83已經del左 都係咁

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

俾條片佢睇

香港人真係好美麗
同埋

香港人真係好有錢
個個眾籌都過晒target
點解個個都咁有錢
點解我咁冇錢

你要教佢 教佢點用 一係問定佢想睇咩 NOW通常都會有個PLAN比
呢D要慢慢教

利申 唔係打手

嘈係無用嫁，情況同你完全一樣。

斷家用

放心大家都係同路人，呢度總會有人明你感受
每次出黎遊行時就會發現原來香港仲有咁多同自己一樣嘅人，個下就夠了

我會試下 thx 巴打
不過我屋企既背景比較複雜
嬤嬤果代係咁